塞車響喇叭有撚用？排長龍時又唔見你大聲鳩叫？

屌哂你地班鳩響撚，你班hihi有無理過旁邊行人既感受？
有架車以為自己大鳩曬

係要響😇

代表佢好撚燥
不過你用排隊嚟做比喻好有畫面

香港人既劣根性，知人地唔知你係邊個就肆意做不負責任又極其仆街既事
同網上一班講就兇狠既鍵盤打手跟本係同一類人

好似幾有道理

如果後面車不舒咁響我會再慢d 渣

同你一樣

有次單線單程(掘路得返一條線),

一轉綠燈諗住起步

後面架大車應該趕住投胎

又閃大燈又響安

見佢咁緊張, 緊係安全駕駛慢慢行啦係咪先

我琴日出閘停車交飛都比的士狗都呠鳩我

鳩呠狗全部都on Lun 79嫁

揸左年幾車響安次數一隻手數得哂
每次都係有人衝出馬路先響黎提提佢

利申假日車 輕鬆d啦香港人

香港司機不嬲無品 等一陣又響喇叭
明明無位都要開埋去斑馬線度 跟住綠燈就塞左係度
仲有 有時明明未到 見到有路人想行 就開開加速死都路讓人先 香港司機真係正hihi黎

想屌好撚耐
塞車呠完係咪唔塞呀？
又唔撚知喺出面聽有幾嘈
平時行行下街都比啲仆街呠呠聲嚇親
有時自己唔打燈轉入其他路口又要大大聲呠人
癡撚線

不能同意更多

成日有D 大媽/阿婆望錯方向咁過馬路，完全睇唔到我

如果有LED板喺後車窗可顯示文字
用電話連接咗可以語音輸入文字都幾好

一咇鳩我即刻出返句
「聽到喇屌你！」都幾爽皮

呢個

鳩呠撚死全家

過關指摸過倒多後面班阿叔都鳩叫啦

香港人係無品，以後有車好L威

d fd成日塞車叫我呠下前面
我:呠下佢就會唔塞咩
佢:又係喎

大陸咪就係咁
上深圳每5秒呠一下

班撚樣以為塞車係最前面條友唔開車
咪諗住連鎖反應咇到去最前囉

香港人不嬲無品，自己係香港人，盡量做得有品啲(但有時紅磡都爭位坐，但都會讓座)

最撚憎啲不斷響喇叭嘅仆街司機 你係咁鳩響係唔會解決到塞車囉 仲製造噪音

如非必要都唔會響
除非就撞

一個鳩呠撚負評

係的士狗後面打交響樂

有d小巴佬 塞車呠 前面起步慢呠 cut線呠 見前面老遠d車要cut埋黎自己條線又呠
勁撚大陸

岩，所以香港人一去旅行d 仆街野就出哂黎

屌你老母，用乜撚野emoji呀 5p仔

+1

講得好

樓主留意番唔好用人手filter

好順手打左hihi 仲快過打中文

就好似D人明知部𨋢就到，都死襟爛襟一樣

唔知點睇一見到的士狗就會呠鳩佢 但係同一個情況換左係第二啲車就唔會

都唔好啦，旁邊d路人無辜嫁

我會排隊大聲鳩叫但唔會響鳩人喇叭

煩撚屌惹人炒車

塞車響鞍嗰d你慌佢地冇排長龍時大叫屌你老味快撚d咩

的士狗簡直係馬路小強
通常塞都係佢地強行插線

人手filter

🖕🏻💩🖕🏻

又係喎

仲要冇人屌
成班垃圾

其實排atm排收銀一樣
只不過真人廢事岀聲
如果有個喇叭比佢地一樣會係咁撳
根本香港人就無耐性

車嗰啲安都仲接受到
屌你老尾輕鐵嗰啲安響一響真係嚇撚死

中國高速公路砵得仲顛

我有車…我有壓抑需要發射～

揸私家車既基本上都係仆街
個撚個都自命高人一等
揸住架廢鐵以為自己大鳩哂

因為有私家車好似d網民咁，d 人認唔到你咪可以亂咁發洩

以前樓下個位成鳩日有車鳩呠，跟住瘋狂報慈母話不正確嚮號同搵埋區議員投訴影響居民。
無耐就經常有慈母/慈母運載器出現係土樓下游走，見過有濕鳩司機鳩呠就會警告。

Hihi

表示認同

最撚憎 前面郁到唔想郁？呠9人托柒
最慘係成日呠到路人的我嚇到彈起

會唔會郁啲就呠絕對可以做國民質素指標

東南亞國家鳩呠
香港大陸又係閪咁呠

台灣少啲

日本靜過閪

香港真係好多19司機

有時啲車九丈遠都呠定先

重點係啲長車，貨櫃車先煩。個死人喇叭又要大聲到痴線。

排長龍會jip jip聲

秒速正皮，特別係d van仔佬，的士佬。屌你塞到企撚左係到你呠兩下就會郁咩

呀!!!

日本人真係處處包容

揸車方面我比9成
果1成係仆街的士佬

今日學車等燈排頭位
仆街，岩岩著紅黃燈後面的士狗已經BU定先
然後師傅叫我慢慢揸，頂撚死個頂的狗

自己學個陣都見唔少的狗專登睇住d學神黎蝦
我係廢事有手尾跟先唔比油 我都係想好好學車姐

諗起十幾年前一個電視show

馬路三寶
貨van 小巴的士佬

其實呠完好撚有成就感
利申 成日呠d亂咁過馬路既廢老 有次有個比我長呠完仲口up up 再呠多兩下 嚇到佢仆街

屋企樓下有條兩線單程路
成日一邊小巴埋站+另一邊違例泊車
一塞就成條龍一齊呠
由朝嘈到晚

屌你要用呢d黎拎成就感

有D仆街重要在住宅樓下，晨咁草係度響按！
正仆街！

響得都係用嚟屌鳩啲人亂鳩過馬路
或者屌鳩其他車個牌係唔係淘返嚟

最後一個用途係通知其他車（多數好細地噤啪一下）
讓車就拉拉個大燈，已經冇響好耐

今朝畀架大車嘈醒，仲以為自己部電話做乜突然震得咁勁，就爆炸咁

你又岩 響完會唔塞咩 好撚嘈

係長響先on9
佢係塞未走得你響黎把撚

有人報警就有排煩，之前有人呠鳩個癈老，癈老仆街入左院，司機比後車同路人一齊指証，跟手不正確嚮號同危駕罪成 。

其實有車唔係大撚曬
佢響只不過代表佢冇耐性

Btw，同意響都多鳩餘，塞車響撚完都係塞
同埋其實係車入面都好撚嘈

認真 早十年八年
我每次番大陸都好憎d喇叭撚
大陸人係又響唔係又響
反而香港真係少見

但近年
我係以為自己番咗大陸

認同 但屌你老味人手filter

對唔住 細佬知錯

佢亂過馬路喎
佢紅公仔喎
佢好撚危險喎
佢行得好慢喎
我覺得有即時危險喎
容乜易我後面收唔切架
我提下佢姐
咁都不正確響號咁我冇野講

最威係你

好危險喎

我諗d 友其實都知響黎冇用，純發洩咁解

最撚on9一響個個跟撚住響

下次試下排隊鳩叫睇下會唔會一呼百應

轉左燈5秒都唔行就輕輕一下
亂過馬路都好少呠 除非佢明顯冇望兩邊行車方向同我好近佢
冇啦啦dup車長呠
總次呠完件事冇可能變就唔呠
成日比貨車風horn嚇撚死

驚個喇吧唔用會壞

學車試過兩次比七人車閘

成就感
人生有幾失敗先會咁諗

恰學神既都係仆街黎

而家啲司機係又響唔撚柒係又響，好似啲大陸喱咁
早七八年前都唔係咁

蝗化

砵聲其實係粗口黎
砵1下=屌
砵2下=屌你
砵3下=屌你呀
砵4下=屌你老母

[quote]諗起十幾年前一個電視show
[/quot

你地今日比人呠左未

澳洲
但除左Sydney d人揸車好有禮貌

以前真係， 而家如果去唐人區，同返左大陸冇分別

最近一次呠人係呠貨車佬, 對方夠膽死係單程路落貨, 我呠佢兩次都唔走
之後我拉低窗同佢講:「你頂死晒後面D車啦! 你唔即走我報警」我講完貨車佬即走

屌你老母 睇緊個post 比架粵港貨車嚇撚死

利申 我係行人路，有架車小路出大路無睇右邊 直出
架粵港貨車呠左成五 嚇到我彈起

D 大陸貨車同旅遊巴特撚別嘈

自

真係嚇到個心離一離呀！

呢d車個安真係嚇到想扯個司機落黎打
其實有冇辦法投訴呢d車

唔屌架小路出大路反而屌貨車

粵港好多都係香港人送貨搵食

如果塞車都唔可以響安，咁車既安不如拆走佢，無機會用到

其實狂呠d友都幾撚on9
同果d狂撳lift會以為部lift會快d一樣咁無腦

呢d都叫有原因，
雖然比呢類嚇親但都叫正常咁用。

我最憎係明知前面燈位多車塞死晒，
你嘈到拆天都無用都要嘈，
呢d真係好想拉個司機出車打佢一鑊。

d狗都係一隻吠其他跟住吠

依家唔係屌佢用途唔岩，係屌佢個聲浪使唔使九條街咁遠都聽到
又唔見香港本地d車要咁嚇人

無錯 真係太過大聲
正常人都會比佢嚇親

今個聖誕你地比人鳩呠左未

有次返鄉下 撘長途巴士
緊係係架車到訓教啦
你老母個巴士司機每次臨爬頭 都呠兩呠

係鬼
香港人鵪春咁唔敢出聲架，威d既咪識"jip"一聲，jip完都唔敢認果隻
只係匿埋係車入面好安全感有優越感先敢呠咋

唔好侮辱d狗啦，d狗唔洗匿入狗屋先敢吠

新年喇
祝大家新年唔會比人鳩呠
路路順通

呠~~~~~~咇咇~~咇~~~~~呠~~~~~呠呠~~~~~咇咇咇~~咇~~~~~~~

好多人坐左係架車到會自我澍漲.
反映番佢真本性.

香港一半半la, 一半好好, 一半好差.